你班冷氣軍師！同我po撤退路線！

第一次做，未必做得好好，有錯唔該即刻diu
紅色為示威者現場位置
黑色是黑社會預計清場位置

尖沙咀要走主要有幾個方法:
1.搭船
2.圖片顯示

推

唔建議搭船 灣仔碼頭等你咁就仆街

new post

到左紅磡，去邊都得，大把巴士地鐵

最近就佐敦搭小巴走，但係真心唔好玩到咁夜，因為要連玩三日，留番啲力响8.5好過。

Push

上左船大把時間換衫woo (男人）

留力8.5

最緊要知道啲狗仔佈防線係邊
好怕又被人包抄

船 碼頭都有閉路電視

而家班人嘅位置係相當不利，因為幾條橫街都太闊，好難守，啲狗可以喺柯士甸道/佐敦道兩邊包抄。

千祈唔好去尖沙咀，海港城，西鐵總站，因為啲狗一定屯重兵。

除咗佐敦站，白加士街有小巴，千祈唔好去女拔嗰邊，因為沿路都冇車搭，要去番理大，紅磡站，甚至何文田站。